【突發】德國漢莎航空宣布即日起(29/1/2020)暫時停飛所有來往中國之航班，直至9/2/2020。

繼英倫航空後，德國漢莎航空宣布即日起(29/1/2020)暫時停飛所有來往中國之航班，直至9/2/2020

死肥婆，點解今次又唔撚包容中国？

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

我地唔封支
就比人封晒

simple

冇啦
封左中國
封唔到其他由EU同美國黎既人

香港呢?

無停

咁仆街了
香港好似冇封俾人入支那
支那人會唔會黎轉機做出入窗口

反了反了

會

香港遲早都比各國封艇

國泰港龍依舊一車車運落黎

其中一個原因係因為冇人飛

香港係變態既，有事d貨就用黎救外國，自己人就全部由得佢地死。
對比返台灣，韓國，人地外區一有感染case就基本上都會好快就控制防疫用品供應。
所以到呢一刻都封唔到關，只有外國政府認證既口罩供應先大機會去到市民手上。
而林鄭撚樣講既大貨，好可能係要經民建聯先會到市民，下場係點就大家心裡有數。

國際戰線：求國際封鎖香港

Push